外國撚好想食譚仔

雖則譚仔係香港叫劣食 但唔知點解過黎就好撚掛住
返香港第一餐就去食

外國d asian food大多垃圾

外國撚表示食其他垃圾同食譚仔冇咩分別

想食牛雜...

係外國多數會食咩

好想食魚皮餃牛根河 加腩汁 整多碟炸魚皮

一個人嗰陣日日食麵，而家多個人日日都煮飯仔

牛筋 自膠

譚仔狗食

食越南河

diu我都係
啲香港friend知我想食譚仔就個個走去食send相黎
想食咕嚕肉 但係英國啲中餐館咕嚕肉粉紅色嘅
唯有自已整

一路食米線 一路食大麻

如果外國有譚仔我諗可以賣到一百蚊港紙一碗

最弊係想自己試吓煮頂一頂癮
中超冇米線賣

外國就算開譚仔，無左D阿姐碗米線都無咁好食

係絲
midland啊 要買牛腩都係去中超買冰鮮

lcfc呢
我都唔知啊 淨係知birmingham有frest market有牛腩賣但係你都唔會上黎架啦

UK SOUTH WEST表示食條鐵

屌外國 出面食叫拉麵＄60港紙咪即係整公仔麵俾你 叫飯又鹹撚死 好掛住譚仔屌

佢地有樣野叫粉乾好似米線

但湯底都係好頹咁落雞粉

辛辣麵叫ramen 屌你老母

係啊
google map啦自己

每次去完旅行番香港第一餐都會好想食譚仔

美國出街食野好撚貴 比tax又比tips 重點係好難食

靚仔嘅話send個message比其他人都已經有人陪你啦
利申 有仔lu

我都想食牛雜同腩河

合味道杯麵
成箱過

溫哥華週街都係中餐

屌好柒

食住大麻頂頂一樣野來

厹到出哂面

咁多想唔食係都要化學湯

唔係sandwich就係omelet
美國人食野唔分時令，好冇癮